黃秋生Facebook拍片抽謝霆鋒水

笑死

事源:[突發] 廚神謝霆鋒又黎料。。笑撚死我

最後一句屌你係點晴